{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090247?place[place_type]=GID&place[gid]=1090247&place[latitude]=33.2531646643&place[longitude]=126.4715315401&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 DK하우스 펜션"
    },
    "text": "シンプルでモダンな雰囲気のペンション、済州DKハウスへようこそ。 当DKハウスは、閑静で美しい済州西帰浦市道順洞に位置しております。 中文観光団地から車で約10分の距離に位置し、済州の主要観光地を巡るのに非常に便利です。 シンプルでモダンなインテリアの客室と居心地の良いベッドでリラックスできます。 バーベキュー、みかん農場体験など、様々な楽しみがあるDKハウスで幸せな旅行をお過ごしください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合、宿泊ができません。 保護者同伴なしに現場訪問する場合、払い戻しはできず退室措置になります。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 ペンション内の全客室では無線インターネットが可能で、バーベキュー場は屋外共同バーベキュー場です。 バーベキュー場の利用料は、2人~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンです。 炭火の準備時間は21時までで、バーベキューグリルと炭は個人で持参してください。 また、ペンションから徒歩1分の距離にコサマートがあり、車で3分の距離にコンビニがあります。 ペンションの近くにトスン洞停留所があり、それぞれの客室は基準人数と最大人数が異なりますので、ご確認の上、ご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "DKハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "DKハウスは済州西帰浦市道順洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "DKハウスはどのような雰囲気のペンションですか？",
            "answer": "DKハウスはシンプルでモダンな雰囲気のペンションです。"
        },
        {
            "question": "DKハウスのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "DKハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "DKハウスは中文観光団地から車で約10分の距離に位置しており、済州の主要観光地を巡るのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "DKハウスで何が楽しめますか？",
            "answer": "DKハウスではバーベキューやみかん農場体験など、様々な楽しみがあります。"
        },
        {
            "question": "DKハウスでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "DKハウスでは未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "DKハウスの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "DKハウスの客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "DKハウスのバーベキュー場は屋外ですか？",
            "answer": "はい、DKハウスのバーベキュー場は屋外共同バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料は、2人~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "DKハウスの周辺にはコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くにはコサマートがあり、車で3分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "DKハウスの客室は無線インターネットが可能ですか？",
            "answer": "はい、DKハウスの全客室で無線インターネットが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 519
    }
}